究竟邊個發明叉燒同燒肉！！！

點解可以咁正 由細食到大都係咁正

利申：啱啱食完雙拼飯

毒撚

同條女食又同你講

講真燒肉好咸

完全係香港美食既代表作

有蜜糖肥叉燒同脆皮多肥肉嘅燒腩乃上級美食

岩岩食完四寶，燒肉夠脆，叉燒夠香

次次食叉燒飯都係睇運氣

廣東人最偉大嘅發明

燒腩正好多

再加埋飯真係肥到痴根

利申: 好好食但係唔敢再食

豬乳先係王

加薑蓉

燒味飯係世界第一發明
完全滿足到人食肉嘅慾望